\trackid{model}
\input{tex/702}         %       702             Аль-Натор Софья Владимировна            Однопериодные портфельные сделки с комиссией в условиях неопределенности
\input{tex/700}         %       700             Мальцева Татьяна Андреевна              Построение универсальной модели прогнозирования финальных потерь по портфелю однородных ссуд коммерческого банка
\input{tex/701}         %       701             Павлюк Олеся            Методы оптимизации ожидаемой полезности инвестиционного портфеля
\input{tex/676}         %       676             Шарипов Зариф Алимжонович               Исследование свойст квазистационарных состояний в двухбарьерной открытой яме
\input{tex/675}         %       675             Шарипов Зариф Алимжонович               Исследование тепловых процессов в материалах, описывающих параболическими и гиперболическими уравнениями

\input{tex/746}         %       746             Устинова Ю              Схема ранжирования ядерно- и радиационно опасных объектов с использованием нечетких чисел
\input{tex/680}         %       680             Будочкина Светлана Александровна                Симметрии уравнений и связанные с ними алгебраические структуры
\input{tex/711}         %       711             Шорохов Сергей Геннадьевич              Построение дельта- и гамма-нейтральных портфелей опционов

\input{tex/796}         %       796             Вальда Васкес Людвиг            Реализация алгоритмов AQM в ns-3
\input{tex/722}         %       722             Урусова Дина Александровна              Построение асимптотических решений  бесконечных систем нелинейных дифференциальных уравнений с малым параметром и неоднородные счетные цепи Маркова
\input{tex/723}         %       723             Канзитдинов Солтан Канзитдинович                Построение асимптотических решений сингулярно возмущенных стохастических дифференциальных уравнений бесконечного порядка
\input{tex/720}         %       720             Полежаева Ирина Сергеевна               Построение асимптотического решения  краевой задачи для уравнения Кадышевского с периодическими краевыми условиями
\input{tex/780}         %       780             Велиева Татьяна Рефатовна               Моделирование управляющего модуля маршрутизатора типа RED на GNS3
\input{tex/770}         %       770             Вельможный Дмитрий Эдуардович           О выборе и внедрении DLP-системы

% Г
\input{tex/739}         %       739             Егоров Александр Дмитриевич             Обзор стохастических методов Рунге-Кутты
\input{tex/693}         %       693             Пиунова Анна Павловна           Сравнительный анализ реализации протоколов Диффи-Хеллмана и Эль-Гамаля в эллиптической криптографии

% Д
\input{tex/797}         %       797             Дашицыренов Генин Дондокович            Постановка и решение задачи компьютерного синтеза тонкопленочной обобщенной волноводной линзы Люнеберга
\input{tex/726}         %       726             Дружинина Ольга Валентиновна            Построение стохастической модели динамики популяций, учитывающей конкуренцию и миграцию видов
\input{tex/681}         %       681             Матюшенко Сергей Иванович               Сравнительный анализ принципов назначения страховых премий в области краткосрочного страхования жизни
\input{tex/791}         %       791             Тютюнник Анастасия Александровна                Применение метода Канторовича к задаче моделирования открытых волноводов
\input{tex/672}         %       672             Дружинина Ольга Валентиновна            Подход к исследованию систем интеллектного управления на основе сравнительного анализа полиномиальных TS-моделей

% Е
\input{tex/737}         %       737             Малютин Виктор Борисович                Операторный метод для одношаговых процессов


\input{tex/749}         %       749             Зорин А В               Компьютерная реализация модели квантовых измерений
\input{tex/679}         %       679             Игонина Елена Викторовна                Моделирование маятниковых систем интеллектного управления
\input{tex/734}         %       734             Кулябов Дмитрий Сергеевич               Имитационное моделирование алгоритма RED в симуляторе NS-3
%\input{tex/802}         %  to parallel     802             Куранцов Олег Викторович                Моделирование защиты окружающей среды от взрывных воздействий на набережной речного порта с заполненным водным объектом с помощью численного метода, алгоритма и комплекса программ Мусаева В.К.
\input{tex/705}         %       705             Мальцева Татьяна Андреевна              Анализ связи  финальных потерь портфеля однородных ссуд и ранних показателей просрочки коммерческого банка
\input{tex/747}         %       747             Рыжов Андрей Александрович              Схемы выявления аномалий энерговыделения в активных зонах ядерных реакторов
\input{tex/763}         %       763             Кузив Ярослав Юрьевич           Компьютерная модель замкнутой развивающейся экономики на основе модели Чернавского

% Л
\input{tex/714}         %       714             Щетинин Евгений Юрьевич         Робастный алгоритм построения сглаживающих сплайнов
\input{tex/710}         %       710             Химий Борис Владимирович                Stochastic Mortality Rates Modeling for Longevity Risks Estimating in Modern Russia

\input{tex/777}         %       777             Мариняк Богдан Владимирович             Сравнение алгоритмов симметричного шифрования DES и ГОСТ 28147-89
\input{tex/684}         %       684             Марков Павел Николаевичь                Моделирование иерархических структур статистических зависимостей экстремального типа

\input{tex/765}         %       765             Мигаль Илья Александрович               Вычислении интегралов от быстро осциллирующих функций – сравнение двух методов по скорости
\input{tex/690}         %       690             Матюшенко Сергей                О разовых нетто-премиях для основных непрерывных видов страхования жизни
%\input{tex/800}         % to parallel      800             Мусаев Вячеслав Кадыр оглы              Математическое моделирование волн напряжений в задаче лэмба при сосредоточенном вертикальном воздействии в виде функции Хевисайда
\input{tex/814}         %       814 Петров В.А. Анализ временных рядов
                        %       методом «Гусеница»-SSA в Big Data
\input{tex/816}         %       816 Петров В.А. Задача формирования
                        %       маркетинговых стратегий для
                        %       ресторанного бизнеса
\input{tex/779}         %       779             Погосян Анна Сергеевна          О применении стратегий управления самофинансируемым портфелем активов с заданными динамическими свойствами
%\input{tex/801}         % to parallel      801             Сергунов Александр Борисович            Моделирование безопасности окружающей среды при нестационарных ударных воздействиях на фундамент машин  с поможающещью численного метода, алгоритма и комплекса программ Мусаева В.К.

% С
\input{tex/721}         %       721             Блинов Антон Игоревич           Математическое моделирование сложных экономических систем с использованием нейронных сетей
\input{tex/759}         %       759             Слива Дарья             Формирование эффективных портфелей долей компании на рынках услуг
%\input{tex/799}                %       799             Стрельцова О И          Тестирование GPU-составляющей гетерогенного кластера HybriLIT
\input{tex/727}         %       727             Хасанов Ильдус Шевкетович               Аналитические модели спектра и зависимости энергии термостимулированных поверхностных плазмон-поляритонов (ТППП) от температуры
\input{tex/706}         %       706             Хлопин Денис            Исследование взаимовлияния экономик стран–участниц ЕАЭС методами эконометрического моделирования
\input{tex/709}         %       709             Шарапова Анастасия              Нахождение распределения коэффициента преломления для линзы Люнеберга произвольной конфигурации
\input{tex/748}         %       748             Ягнов Николай Констанстинович           Решение задачи восстановления функции распределения электронов по энергиям путем минимизации функционала Тихонова
